一人一個日式料理食譜分享

我先
厚切方包 1塊
大紅蘋果 1/4個
蜜糖 適量
牛油，
肉桂粉適量
1.蘋果洗好，平均厚度切薄片。
2.牛油塗上方包後，再塗上少量蜜糖
3.把蘋果片一正一反地左右疊上方包上（擺法可參考上圖）
4.把蘋果包放上焗盆，焗160度5分鐘
5.蘋果微乾變黃就得
6.拎出吐司，蘋果面上再塗一層蜜糖用上火焗180度焗2-3分鐘。 製作完成，灑d肉桂粉裝飾調味

你呢個算係日式

上圖喺邊？

有冇圖

百佳買嘅即食日式咖哩加飯

1. 整舊飯
2. 切塊魚擺上去